今晚10點

有羅馬

我以為係食屎晴嘅死忌

死咗十世

抵啦

輸

我以為喊什麼，令人回味19年